飲完牛奶溝可樂之後唔可以聽笑話

差d笑到嘔胃酸

哦係咩

ok

你個名

55

我就係一個咁神秘嘅人

起左底
原來係劍叔